政府發言人：絕不容許鼓吹港獨活動在政總東翼前地進行 3保安安詳倒地

因應民陣在政府總部東翼前地舉行集會，政府發言人表示，根據法例香港居民享有言論、示威和集會的自由，但這些權利和自由不是絕對，是可以受到法律限制，以維護國家安全、公共秩序、和保障他人權利和自由。

發言人說，《基本法》列明，香港特區是中國不可分離的部分，亦是中國一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府；《基本法》亦清晰說明，香港從來都是中國不可分離的一部分。特區政府多次重申，「港獨」不符合「一國兩制」、《基本法》以及香港社會的整體和長遠利益。

特區政府有憲制責任維護和執行《基本法》，絕不容許任何鼓吹「港獨」的活動在政府總部東翼前地進行。

對於今日在政府總部東翼前地集會期間，有個別參予人士不理會在場保安人員的勸籲，並導致三名保安員受傷送院，政府表示遺憾。

安詳

發覺啲畜生有咩唔順心就最鐘意lur地
上次瑞典嗰單又係

Rip

其實“港獨”點解唔改成“回復/保持高度自治”？

咁成件事就無得抽秤

公民提名都違反基本法bor

入職條件係識碌地

港獨唔係高度自治，直情係自治

咁渣就唔到學人做保安啦
返去瞓老人院啦

這是正式錄用的嗎？

公民廣場（即政府稱為政府東翼前地）根本冇咁嘅規則禁止宣示呢啲物品

中共 : 不嬲都係喎

主權國家

100%自治

好想知佢地屋企人朋友點睇佢地
男人老狗扮死狗

就係要同佢講，我地覺得唔夠自治
咁成件事佢先無聲出

你都ON

就係無用, 一切失敗, 先要獨立

獨立係徹底解決問題

你唔打算解決問題, 只單方面期望對方有無聲出？

係解決問題呀，但要打著自治嘅旗號，等佢無得周我地

按現在既匪共邏輯

係

佢要郁你, 點都郁你

難道劉曉波有講獨立咩? 咪一樣死

不論如何, 結果相同

直接推快進度, 已無時間浪費

人地一句話：國家安全為重
你就無得出聲

應付呢種政治宣傳
你既口號/立場一定要清楚易明簡單粗暴

P.S. 即使係一國兩制中
本身都已經有「香港獨立」呢個意思係入面
唔認同既可以睇下基本法入邊，「獨立」呢個字出面過幾多次

其實佢潛台詞即係「比面共產黨」囉

呢班唔係普通保安
議會班保安又係一樣,人工好高

只會請退休紀律部隊

頭先睇有線新聞笑到仆街

人無恥便無敵

睇佢地個樣都咁大
唔似仲有咩屋企人
有都係入左安老院
仔女個唔知有無
有都唔係一齊住